香港人請升級

經過尋晚既開花
見到好多人勇武左
不如今晚比個目的自己
就係唔理有幾多人被捕
至小每區捉一隻狗跟住打撚斷佢手腳or 殺
我見近排遊行真係好無目的性
每次都係不斷被捕
咁不如我地又被捕 但至小有佢地下半生陪我地

今晚 18區開花 捉狗 殺狗

#男勇武#女後勤#18區開花

全民三罷！

係都等痳包袋時間,
正面衝真係冇得打

等左4個月

而家只係叫你早D起身出門，唔好如常返返公司個位當無事發生過，咁都做唔到，香港人真係唔配有公義、民主同自由。。。。。。

推

唔好推啊